【尋人啟事】有無人6月16號見過呢個人？

個人特徵：
1. 著黑衫
2. 有熱誠
3. 有理想
4. 愛自由
5. 愛香港

如上述人士見字，請在星期日818遊行當天與香港人同行。

721

邊個搵我？

小弟無藝術天份

跪求各路文宣將呢份尋人啟事印出街
唔好局限於連登

我諗左成晚，覺得呢個方式最有號召力

HI

818一齊搵佢

818

無見過
但818 我試下出黎幫你搵

NOW OR NEVER